{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 욜로호텔엔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 基準人数で予約する場合、料金が策定され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数は事前にペンション管理人と相談してください。 追加人数がいる場合、宿泊しなくても料金が発生します。 ペットの同伴入室は許可されておらず、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内としてはIPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、駐車可能、ファミリーまでご提供いたします。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、変動事項にはペンション基準が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数で予約すると料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数で予約する場合、料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒でないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内として何が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内としてはIPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、駐車可能、ファミリーまでご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 422
    }
}